叫人入機場果班做乜鳩

今日發生咁多事，你仲叫人入機場和理非？
班狗唔會理你，呢三日和你飛，有狗理到？
咁樣叫班人入去，只會益左班狗，班狗實笑哂
班速龍唔洗出動，涼住冷氣睇你班和理非靜坐，鳩叫，只會比佢地回氣休息。
唔好再叫人入去開大食會喇，唔好傻啦

有能力號召到一百萬人，點解唔直接上街

Push

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

有能力叫一百萬人重上街？
今次係要塞爆機場癱瘓機場

上街又有乜撚嘢用？根本不痛不癢

機場係政府春袋

你連人機場目的係咩都未搞清楚就死撚開啦